一百個防暴半夜搣街招突顯選擇性執法

平時街招又唔見你去清

100個防暴淨係清香蕉同wave sir
其他冇清

仲要獲得新稱號

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！